想問點樣先整到好似美聯物業咁個地圖?

我想整個地圖作為平台比人輸入資料。

但google location 只可以比人輸入，唔可以attach 圖片果D資料，
佢地輸入我又唔可以審批，有人輸入左，另一個人刪又得。